係街度見到Av女優可唔可以衝過去揸佢個波？

我諗佢應該唔介意 因為比人揸慣？？

就地正法啦 仲揸波

老母被人揸你會開心咩